1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
***
Document Object Model (DOM) - об'єктна модель документу, яку браузер створює у пам'яті комп'ютера на основі HTML-коду. DOM формується при загрузці сторінки : браузер отримує HTML-код і на його основі будує DOM.
Це дає змогу нам добавляти,змінювати чи видаляти будь-які HTML-елементи на сторінці, реагувати на якісь HTML-події,створювати нові і багато іншого. З HTML-кодом ми такого зробити не можемо, оскільки - це всього лише текст, з ним такі маніпуляції провести не получиться. 
***
2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
***
innerText поверне лише текстовий вміст елемента та всіх його дочірніх елементів, без прихованих текстових інтервалів і тегів. Тобто покаже текст так, як він відображається у користувача на сторінці
innerHTML поверне текст зі всіма пробілами та тегами.

Наприклад:  `This flower      is <b> yellow</b>`

innerText: `This flower is yellow`

innerHTML:  `This flower      is <b> yellow</b>`
***
3. Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
***
 - getElementById - знаходить елемент по id. Можна також використовувати глобальну змінну з назвою id, однак так робити нерекомендується, оскільки ми могли вже оголосити в JS змінну з таким іменем, і тоді вона матиме більший пріоритет, відповідно виникатимуть конфлікти.
 - querySelector - знаходить перший елемент,який відповідає вказаному css-селектору.
 - querySelectorAll - знаходить всі елементи,які відповідають вказаному css-селектору.
 - getElementsByTagName - знаходить елементи за назваю тегу.
 - getElementsByClassName - знаходить елементи за назвою класу.
 - getElementsByName - знаходить елементи за назвою атрибуту.
 - closest - шукає найближчий батьківський елемент,який відповідає вказаному css-селектору.
  
  Методи getElementsBy* повертають живу колекцію, а не елемент. Тобто автооновлюються після кожної зміни і показують тільки поточний стан.

   querySelector та querySelectorAll - сучасніші і використовуються частіше, оскільки вони універсальніші і можуть замінити практично всі перелічені методи пошуку елементів.
   